【支持本土】一人一個香港好住過外國嘅原因

屋企得幾十呎打掃方便

周圍都有便利店

人氣旺盛，去到邊迫到邊

勞工權益世界倒數第一
方便創業

日日唔洗諗有咩節目， 淨係返工已經好充實

放完工仲可以去7仔OK食宵夜

生活暫時仲可以用廣東話

抄場師
財務策劃師
電競師
.....

大灣區四處都是機遇

有錢大晒
渣靚車唔怕畀龜鬥
低稅
多野食夠方便
渣護照落老蘭屌女屌到腳軟

唔洗做都可以問政府拎

無 純粹朋友家人係晒到
同係到大

可以無視左膠，隨便屌柒基佬基婆變性人

香港出世有感情
親友喺香港

[唱衰香港]馬場有年齡限制戇鳩

有小巳

小巴

可以喺地鐵玩碰碰車

24小時都有成班奴隸返工服務我地啲有錢人

香港啲穆斯林好好人
唔似歐洲個啲咁危險